恒生管理學院正名公投

大家覺得恒生管理學院應該正名為痕大既：正皮
反對：負皮

含管

恒大地產

唔知你笑乜啦

讀書既野個個目的唔同

政府工就全基本上係大學都一視同仁
升學就睇hon 話知你hku 定樹仁開大

理論上 係恒大讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁

因為ou成績唔拉curve
過到3.5條線做first hon姐係你超過有一半學分係拎A 4.0

而拎A係85分以上

利申：恒大仔

個個讀完都淨係可以賣保險
叫恒生保險學院算啦